鐘意嘅女仔同咗另一個比自己樣衰嘅仔一齊

我係咪好失敗
條仔仲要比我矮10cm都有
利申自問自己都識少少講野

你就係太有自信啦

佢靚仔啲 完

有錢咪得

唔係 我問我d frd都話佢樣衰

首先你要肯定你靚過佢
俾你個frd評下理

唔似係

有比較到 10個10個都話咁講

佢實有錢過你

真係唔關自信事 純粹覺得自己真係好撚失敗

即係你除咗樣之外 無嘢好過人哋
檢討吓啦

自貼睇下

你做過咩

最重要係你做過啲乜先？有冇真係去發展下啊？
有啲野唔係齋有樣就滿足

其實條女同個條仔識咗2年 但個陣大家都係frd 因為大家都有另一半 而我就今年3月識條女 果陣都肯定佢2個未熟
咁我同條女就傾咗好耐 但去到最近個條仔又無啦啦彈出泥 之後我完全唔明咩事就一齊咗

佢個鼻下面有粒桃花墨，面相嘅嘢無得攪，認命。

我都唔係靚仔 但未到樣衰咁解
同埋我唔覺得自己無野好過佢
反而調番轉咁諗

人地把口好過你樣唔得就只能靠把口溝囡

樣不是全部

我唔知佢把口點啦 但我覺得自己都識搞笑 以前都係靠把口溝女咁

證明個女仔唔睇樣
一係你個格衰一係你唔夠人勁

個女仔同左另一個男仔一齊

你唯一睇到嘅就係覺得人地樣衰過你

單係呢點已經見到你係幾膚淺 同你一齊一定好無聊🥱

之後你會同另一個比自己鍾意嘅女仔更靚女一齊